到依加仲有冇人支持雲加？

雲加好波
勢死支持雲加

支持繼續年年前4
退休啦死老野